[PS4]FIFA18 pro club開新隊 誠徵一班隊友重新上路

希望可以收一班有心既full time隊友長玩長夾由零開始重新上路

大家可以一齊開mic吹下水 溝通下
隊友玩得唔好可以提醒下一齊討論

時間: 只要夠4人日日都可以開波

球隊風格:主要打返控球短傳 到時可以再夾

位置:新隊除左st咩位都招 希望大家可以打反最擅長既位
(因為小弟係打st既)

入隊要求:最好有pro club經驗 有teamwork 唔會1個扭11個 唔會過份獨食 不過份個人主義 唔需要球王/教練 新手都可以入只要想進步肯學肯聽意見

有興趣既就快d留低tg啦

除左中堅之外都得